屌你老母死黑警 快D放番我Miss潘

我願意用email黎交換

deal

佢塊處女膜應該比伙記破咗了

真
email啲肉又好玩
食都可以有排食
快啲交換

黑警死全家

我願意賣單

反正email不是處 無所謂啦

天滅黑警

MISS PUN 應該會好安全